有人用觀星筆射過警察,所以持有觀星筆嘅人都要拉

有人用水樽掉過警察,所以持有水樽嘅人都要拉
有人用雨傘打過警察,所以持有雨傘嘅人都要拉
...
有人拳打腳踢過警察,所以有手有腳嘅人都要拉

現代連坐法

如果用精佢咁咪打飛機都要拉

有撚=拉

SAFE!

屌你

啲狗癲起嚟聽到你阿 Nick 唱哈利路亞 即刻外國勢力拉暴動

遲下你唔係警犬就要拉

啤人都係襲警

屌你老母, 我用抽鎖匙殺人仲易過支ON9筆

對唔住 我落地獄

有人強姦，所以有賓州嘅都要拉

好快因為有人用水樽掟過警察,所以持有水樽嘅人都要拉